香港有冇整鞋鋪 會識補布鞋鞋面？

如題，對鞋鞋面穿咗個窿

推一推 thanks

換過對啦

著咗兩個月都未有，想盡下人事

貴過買對新